我部陳年ipad叉極都係呢個logo

會係咩事？pad3

換電啦

叉整即係叉左幾耐心

電池過放 電壓太低

1999

我果部都係咁 不斷重覆呢個同apple logo

咁要點做，由佢係到？

咁你點搞

1hr

LM

試下擺係暖水袋上面差
正常都係要換電

拎過去apple整 佢叫我買過部

係咁 太耐冇用

咁都明條on9問咩
你都幾撚好野

木一極
木一整

你肯定未打錯過字

試下加熱部機可能得

on9仔
我話樓主好野唔得架?
另外
我明唔明佢問咩同我有冇試過打錯字有撚關係
你唔好以為其他人都係打速成先得架 (我就唔係打速成, 我係打倉頡)
咁撚自我中心

我都係 我媽唔知點樣同我叉到開到機